[有圖]召喚住寶琳秀茂坪順利彩雲鑽石山既巴絲

是咁的﹐小弟而家做緊一份關於港鐵東九龍線既研究﹐想收集下各位巴絲平時番工番學出街既交通情況
希望各位巴絲可以幫幫忙做份問卷﹐入黎表達下對條地鐵線既意見﹐想條線點想發展

住將軍澳區既巴絲:

住秀茂坪既巴絲:

住四順既巴絲:

住彩雲既巴絲:

住鑽石山既巴絲:

麻煩各位幫下手

推

done

貼黑櫻g 住坑口都負皮咗

OK
利申住港島

記得send埋比阿哥細佬家姐細妹做呀

做完
d options打錯咗
咩每星期3至1次 7至4次

唔該曬巴打﹐我會整番好佢

康盛翠林點算
最後都係要搭小巴落寶琳搭地鐵

有呀
條link係度:

但我都諗左好耐個站應該放係邊﹐周圍都係樓。
最好既位我覺得係隧道隔離﹐體育館果度起﹐然後係隧道隔離直出隧道收費停上秀茂坪(應該都有d巴打有咁既諗法)

利申尻up﹐要睇下阿sir點諗

推，各位巴絲唔該你地

順天咁高，地鐵係咁低，出入地鐵全部用𨋢？

屌喇星 飛鵝山又有人迷路？

Btw 問卷done

始終都係係山度起﹐所以到時月台距離地面可能會深左少少
秀茂坪應該都係會有同樣既情況出現

唔該曬巴打

放工有時搭地鐵有時搭巴士咁點計啊巴打

Btw done

住四順
基本上落地鐵站話耐唔耐
話快唔快 個個站都係

唔該曬巴打
個數其實大約就ok﹐舉個例可以拎上個星期搭左幾多次咁黎簡﹐但如果有確實數字就緊係最好啦。

Done
Btw 巴打咩department

唔好起我底呀

冇打算起 因為我對依類型topic都好有興趣 不過我department唔係依類型野

地鐵點樣爬山落山？
如果防空洞形要點掘點保養？又超支？翻版鰂魚涌？
樓主個圖個新鑽石山站已經去到大磡，叫大磡站好過啦

如果九龍灣站以東嘅要去將軍澳唔會兜上路囉
問題根本就係將軍澳隧道太逼

主要問題係觀塘北既人有交通需要姐，唔係單單要入將軍澳既問題。

有無涼鞋指甲油嘅相？有嘅大量做

一起咗地鐵又唔知要cut幾多條巴士小巴線，焗搭地鐵，咪仲單一化咗
萬一又訊號固障，癱瘓又嚴重咗

咁加多啲巴士線都係解決唔到塞車問題嫁wo，觀塘重建之後人流又會多左，安達果邊又多左人，加多啲車只係加重道路負擔

當然啦，我唔係話起地鐵唯一解決方法，擴闊條路都可以解決到塞車問題。

解決塞車竟然唔係加税減低路面車輛而係斬腳趾避沙蟲
人口迅速增加係正苦瘋狂引入專才然後而家根本負荷唔到，起地鐵或者擴闊只係治標唔治本，過幾年又塞過仲有咩可以起？纜車？

做四順
覺得無乜必要加東九龍綫
只需要擴大 清水灣道
不過落到彩虹 咪又係塞龍翔道